# form

## Project setup
```
npm install
```

### Finds file 
```
cd form-app
```

### runnning server of project
```
npm run serve
```



После нажатия кнопки продолжить будет отображена общая сумма выбранных опций.
После нажатия кнопки «Готово» в консоли будут показаны все выбранные параметры в формате json.